顯卡狗同我死入黎

留低個負評好走喇
咪整臭啲地方

叫你入黎留負評真係入黎
Good dog
唔做狗真係浪費咗你

屌你老毛

校園台過街老鼠顯卡已改名為ProudOfHSU（214534）話得比我知未啊
你識用部macbook玩咩特異功能啊
整唔整到核彈啊？